# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-05-31 12:04+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-31 10:08+0900\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko\n"

#: notification-center@Selenium-H/extension.js:100
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:556
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:550
msgid "Clear"
msgstr "모두 지우기"

#: notification-center@Selenium-H/extension.js:102
msgid "No Notifications"
msgstr "알림 없음"

#: notification-center@Selenium-H/extension.js:440
msgid "No Events"
msgstr "행사 없음"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:68
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:77
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:66
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:78
msgid "Preferences"
msgstr "설정"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:69
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:87
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:67
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:87
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:70
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:68
msgid "About"
msgstr "정보"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:126
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:121
msgid "Reset Notification Center Extension"
msgstr "알림 센터 확장 초기화"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:138
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:133
msgid "Reset Notification Center to defaults?"
msgstr "기본값으로 초기화하시겠습니까?"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:139
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:134
msgid ""
"Resetting the extension will discard the current preferences configuration "
"and restore default one."
msgstr "확장을 초기화하면 모든 설정값이 기본으로 돌아갑니다."

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:214
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:209
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:218
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:213
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:219
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:214
msgid "Calendar"
msgstr "달력"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:220
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:215
msgid "Indicator"
msgstr "표시기"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:221
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:216
msgid "Profiles"
msgstr "프로필"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:352
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:346
msgid "Custom script location for"
msgstr "커스텀 스크립트 위치"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:375
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:369
msgid "Choose an application"
msgstr "프로그램 선택"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:433
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:427
msgid "Application List"
msgstr "프로그램 목록"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:532
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:526
msgid "Choose a Script file"
msgstr "스크립트 파일 선택"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:533
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:555
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:527
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:549
msgid "Set"
msgstr "설정"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:552
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:546
msgid "     Add    "
msgstr "     추가    "

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:553
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:547
msgid " Remove "
msgstr " 삭제 "

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:557
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:551
msgid "Browse"
msgstr "찾기"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:564
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:558
msgid "No application selected"
msgstr "선택된 프로그램 없음"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:599
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:593
msgid "For All Applications on the List"
msgstr ""

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:601
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:595
msgid "Show them"
msgstr ""

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:601
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:595
msgid "Show counts only"
msgstr "숫자만"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:601
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:595
msgid "Show banner only"
msgstr "알림 배너만"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:601
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:595
msgid "Ignore them"
msgstr "무시하기"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:604
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:598
msgid "For Selected Application"
msgstr "선택된 프로그램"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:645
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:639
msgid "Only In Notification Center"
msgstr "알림 센터에서만"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:645
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:639
msgid "Below Calendar"
msgstr "달력 밑"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:645
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:639
msgid "Beside Calendar"
msgstr "달력 옆"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:684
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:784
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:677
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:776
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:684
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:784
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:677
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:776
msgid "Center"
msgstr "가운데"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:684
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:784
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:677
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:776
msgid "Right"
msgstr "오른쪽"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:688
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:681
msgid "No"
msgstr "아니오"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:688
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:681
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:688
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:681
msgid "If Do Not Disturb is Off"
msgstr "방해 금지가 꺼져 있을 때만"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:689
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:682
msgid "Show Nothing"
msgstr "표시 안 함"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:689
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:682
msgid "Show Dot"
msgstr "점 표시"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:689
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:682
msgid "Show Count"
msgstr "숫자 표시"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:780
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:781
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:782
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:783
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:784
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:772
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:773
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:774
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:775
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:776
msgid "Don't Show"
msgstr "숨기기"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:780
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:781
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:782
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:772
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:773
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:774
msgid "At The Top"
msgstr "위에 표시"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:780
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:781
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:782
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:772
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:773
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:774
msgid "In The Middle"
msgstr "가운데"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:780
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:781
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:782
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:772
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:773
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:774
msgid "At The Bottom"
msgstr "밑에 표시"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:783
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:775
msgid "On Top"
msgstr "위"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:783
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:775
msgid "At Bottom"
msgstr "아래"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:786
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:778
msgid "Alt Key"
msgstr "Alt 키"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:786
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:778
msgid "Ctrl Key"
msgstr "Ctrl 키"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:786
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:778
msgid "Shift Key"
msgstr "Shift 키"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:786
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:778
msgid "Super Key"
msgstr "Super 키"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:788
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:780
msgid "Top Left"
msgstr "상단 왼쪽 모서리"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:788
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:780
msgid "Top Center"
msgstr "기본"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:788
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:780
msgid "Top Right"
msgstr "상단 오른쪽 모서리"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:788
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:780
msgid "Middle Left"
msgstr "왼쪽"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:788
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:780
msgid "Middle Center"
msgstr "가운데"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:788
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:780
msgid "Middle Right"
msgstr "오른쪽"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:788
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:780
msgid "Bottom Left"
msgstr "하단 왼쪽 모서리"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:788
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:780
msgid "Bottom Center"
msgstr "하단 가운데"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:788
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:780
msgid "Bottom Right"
msgstr "하단 오른쪽 모서리"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:864
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:856
msgid "Extension is upgraded to Version  "
msgstr "Extension is upgraded to Version  "

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:865
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:857
msgid ""
"A Reset to default preferences is needed for upgrading to this version. "
"Please Reset the extension by clicking the button below."
msgstr ""
"확장 업데이트 시 설정 초기화가 필요합니다. 아래에 있는 버튼을 눌러 확장을 초"
"기화하십시오."

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:883
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:875
msgid "Upgraded Successfully"
msgstr "업데이트를 완료했습니다"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk3.js:884
#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:876
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:373
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: notification-center@Selenium-H/prefsGtk4.js:530
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:57
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:58
msgid "Show Media Section on Notification Center"
msgstr "알림 센터에 미디어 영역 표시"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:63
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:64
msgid "Show Notifications list on Notification Center"
msgstr "알림 센터에 알림 목록 표시"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:69
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:70
msgid "Show Events list on Notification Center"
msgstr "알림 센터에 행사 목록 표시"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:75
msgid "Also, Show Events List"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:76
msgid "Also, show Events List"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:81
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:82
msgid "Hide space beside Calendar if empty"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:87
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:88
msgid "Show Calendar on Left"
msgstr "왼쪽에 달력 표시"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:93
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:94
msgid "Hide Events List If Empty"
msgstr "행사가 없을 때 행사 목록 숨기기"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:99
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:100
msgid "Order of sections in Notification Center"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:105
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:106
msgid "Do Not Disturb menu position"
msgstr "방해 금지 메뉴 위치"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:111
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:112
msgid "Clear All Button position"
msgstr "모두 지우기 버튼 위치"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:117
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:118
msgid "Close Notification Center when focus is switched"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:125
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:126
msgid "Shortcut key combiation to show Notification Center"
msgstr "알림 센터를 표시할 바로가기 키 조합"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:131
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:132
msgid "Maximum height of Notification Center ( in % )"
msgstr "알림 센터 높이 (%)"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:137
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:138
msgid "Hide Clock Section"
msgstr "시계 숨기기"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:143
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:144
msgid "Hide Weather Section"
msgstr "날씨 숨기기"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:149
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:150
msgid "Hide Date Section"
msgstr "날짜 숨기기"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:155
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:156
msgid "Notification Banner position"
msgstr "알림 배너 위치"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:161
msgid "Notification Center icon position on panel"
msgstr "패널 내 알림 센터 아이콘 위치"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:162
msgid "Notifications Center icon position"
msgstr "알림 센터 아이콘 위치"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:167
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:168
msgid "Position of notification icon in panel box"
msgstr "패널 박스 내 알림 센터 아이콘 위치"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:173
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:174
msgid "Show individual icons for each section on panel"
msgstr "일정, 알림 아이콘 따로 표시"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:179
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:180
msgid "Change icons depending if there is notification or not"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:185
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:186
msgid "AutoHide notification indicator on panel"
msgstr "패널에서 알림 표시 자동으로 숨기기"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:191
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:192
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:251
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:252
msgid "When new notification arrives"
msgstr "새 알림이 도착할 때"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:197
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:198
msgid "Include events in above case"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:203
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:204
msgid "Number of times panel icon blinks on new notification"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:209
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:210
msgid "Blink Time Interval ( in milliseconds )"
msgstr "깜박이는 시간 설정 (밀리초)"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:215
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:216
msgid "Animate icon when new notification arrives"
msgstr "새 알림이 있을 시 아이콘에 애니메이션 효과 주기"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:221
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:222
msgid "Show Dots or Counts till all notifications are cleared"
msgstr "모든 알림을 지울 때까지 점이나 숫자 표시"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:227
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:228
msgid "Middle click panel icon to toggle Do Not Disturb"
msgstr "아이콘을 가운데 클릭하여 방해 금지 모드 활성화"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:233
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:234
msgid "List of applications"
msgstr "프로그램 목록"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:239
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:240
msgid "List of Names of application to ignore notifications from"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:245
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:246
msgid "List of Scripts for applications"
msgstr "프로그램용 스크립트 목록"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:257
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:258
msgid "Run scripts on new notification"
msgstr "새 알림 도착 시 스크립트 실행"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:265
msgid "Version of Current Extension"
msgstr "현재 버전"

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:266
msgid ""
"Provided to ensure that extension is stopped incase of autoupdate from "
"previous version to prevent unwanted effects"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:271
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:272
msgid "Signals the extension to reload"
msgstr ""

#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:277
#: schemas/org.gnome.shell.extensions.notification-center.gschema.xml:278
msgid "Signals the extension to reload Application Profiles"
msgstr ""

msgid ""
"Detach notification center to top panel and customizations.Please reset the "
"extension after updating.\n"
"The Extension will stop when upgraded to an incompatible version.\n"
"In that case an Update tab is created to easily reset the extension.\n"
"A Reset button is also always present in Preferences option in the Top Right "
"Application menu of the extension preferences window."
msgstr ""

msgid "Detach notification center to top panel and customizations."
msgstr ""
